林鄭話問詳細啲就可以避免虛報病情喎~

痴撚線點先講得出口

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

弱智冇下限

咁樣等於話問高官詳細啲就可以避免虛報疫情

好似警察咁落口供同插臟咪得

咁唔怪得保皇黨咁多假學歷啦

香港人究竟做錯左d咩

好似美國簽證咁30mins interview la